[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2113)

Slow

kai sir 有無水

推呢個啦

Dodo

66666666666666666

2個post有咩分別😂

上post錯咩？

伊巴讓半一

肯入多球未呀

hi

做咩推呢個

Yerin Hi

66666666

仙台踢到巴塞咁

推手

Dodo你唔係以為自己可以叫到d人過黎呢邊呀？

Push

又撚半大

推呢個? 冇錯就返1001個POST

40分鐘又散步了

今晚白白馬佳田 有同路？

6c

5g 試試咋

入佢老未

仙台入未

入未

半格比狗屌？

推錯post係我既自由 我鐘意邊度傾就邊度傾 唔到你話事

Wa 差少少

做咩轉左post

珍 不嬲頭蛇中2.就.

dodo

腳膠

岩岩佢地開3個post 3個都錯

呢排轉左玩期指

係咪真係咁難睇有咩問題 每3分鐘就有人問一次

波post管理員係邊

我了 賺？

仙台有得追

紅鑽俾住全格黎

唔做風紀會比人jer到喊

半1
咁早入做乜

上盤gel

紅鑽又好仙台又好 搵人下半場入多兩粒

其實澳門有啟示 可以gel定

全球得澳門亞盤上盤降水 ?

係

傳說中既阿婆波

澳門亞盤係你信心之選

但又代表咩?
好老實講 成日見中水降低水半一開和

如無意外伊巴都係阿婆波

Sad

其實我覺得澳門亞盤好伏 唔準
全球賠最少 少過馬會 佢鳩開盤都會係全球莊家入面贏最多

萬四

-4c

好怕半6全7 8個D

10.5b cashed

低質

買左客隊唔洗驚 會贏的

柒到點都唔會半6全7 8 仙台輸波好行刷

維他奶入波飲維他奶一包

仙台入一粒就贏盤 太易了

咁撚多人gel 痴線

紅鑽準備2:0

快

角呢屌

1:1完場

7C

仙台快追和

紅鑽ng

劇本波1:1完,加時紅鑽贏

不了

紅鑽快入

紅鑽入多球全格啦

費倫天拿

唔知射乜撚野

咁既劇本都唔知睇過幾多次

-3c

上阿 刷阿

cashed 潘騎豬王

yes

我了

冇即場又冇得補飛

又散步了

紅鑽入多粒

散到完場啦 我唔貪心

角大 穩到

一係就冇入球到完場
一係主下一球
自己揀

角呢

仙台返去飲維他奶啦

主

無睇場波
但決賽都散步?
好撚假姐

停C

韓國波肯派未
岩岩睇連場波都冇埋

好淆阿！點算

紅鑽上呀

紅鑽

半注算啦，唔貪

半6全7 世界級

紅鑽上呀 整多粒

入一粒就贏 仙台穩到

紅鑽入多兩粒我鑽屎眼

角呢？

打緊邊爐？

Kai蛇 同秋蛇 有出心水？

仙台近了

仙台禁屌到啪啪聲

差唔多要入

屌你老母角大又假希望

屌 2.5b jump

西鑽柒開 買左上盤好撚驚

派左

2.5b求下你

九成輸盤 加時秒入比你睇

狗會開半一 又唔俾即場先仆街

又一球到尾

一係遠射 一係散步

1:1

Hi

早知買紅鑽fg 仆街

有早知

屌你老味 半6比假希望

真係唔比角我

好似得1.49定1.5

出現了

角大已死

早知你老豆當年射落街算啦 生左你個弱智仔

閪鑽入一球成場就鳩踢 肯定加時

紅鑽快入啦

伊巴有伏

冚家產又C細

半6全7 又玩呢D 屌你

紅鑽 快上

早知買半膽1:0
十萬

-3ccc

秋蛇超重心一場
費倫天拿

玩角球 正柒頭

仲有幾耐完

屌你老母依加先8C

半6全7 完

20蚊上1000蚊
第一口 伊巴和主

咁樣送角 好技術

8888

-2c 信念

9C

9C 比D機會啦

買左下盤個心好定

-1

9角又散步了

9搞掂

差一c
穩收

實有一粒 分分鐘反杯埋

收皮?

10未

伊巴[-0.5/-1]
利雲特[+0.5/+1]

閪鑽班賤種拎到波完全唔去

9.5喎 ching

比多兩粒黎

定啦 連埋補時仲有十幾分鐘

紅毛泥gel紅鑽

紅鑽到完場

1:0咗好耐

我唔買狗會的。。。

你就收皮

閪鑽：仙台你地再唔入我地幫你入

Sor 唔識野

要2:0呀

9.5大到乛⼀⼀

好難玩呀呢場

比多角啦HI

屌你西鑽係咪想放水啊仆街

費撚?

早就定左輸啦

2.5b

烏鴉：咁難玩就 唔好玩囉

閪真係無改錯名

特登剷送罰球

9角 世界級中位數

西鑽啲攻勢咁嘅撚樣，實係想放水

贏半好好啦

閪鑽

10分鐘1角都冇，抵輸

一C難求

陣間反cup就....

伊巴
費倫

伊巴

以閪鑽既實力 要贏一早456左仙台 點會由佢地禁屌

伊巴同路

屌你老母西鑽有得攻唔撚攻

伊巴讓咁多

Ccccccccccccc

我鑽 上

小左

跟劇本姐 一有波鳩踢比番仙台

主場炒完皇馬冇計啦

9c完咁撚老套

仙台班友仲淡定過下盤手足

大波未

-1C呀

散步散到完

咪就係，啲攻勢衰過學界，根本係放緊水

畀多兩粒

整個半和算

仙台班撚樣好似知自己一定追和咁，斯斯然咁行
紅鑽啲人一拎波就俾對面，屌你老母

d劇本好撚老套 完場前比人1:1
加時秒入 拎冠軍

正常有多球

又玩中位數

角細gel得未

1C呀 屌你

紅鑽似守唔住...

好撚黑人憎，有睇波就知紅鑽班撚樣玩野

伊巴個盤岩岩邊個話阿婆盤

咁撚鬼 14讓7 就算齋計主場同客場都係7讓5

求你快撚啲gel

下盤 gel 90+ 一定追和 我賭J都得

沉晚最撚閪一定係羅馬 以為贏硬全格最後鳩毛都冇

1c呀

係囉 咩事讓咁多

其實90分鐘得一次射正咩玩法

依個真

其實只係差3分

2巴盤

近禁區果d位好似驚佢唔跌咁踢落去送罰球

跟吹劇本，做下樣就得

10c都冇

hok到嘢了

唉 咁撚老套都中伏 唔想再賭了...

西鑽世界級中位數

dllm 眼訓禁錯咁就3K

On99 心服口服

跟了

利雲特盤

話左

買左紅鑽?

比一場黎玩下 咁耐無見

紅兩件可以直射12碼

唔好以為我想燈到西鑽入，而係西鑽真係好仆街
就黎冇左個冠軍仙台都唔撚逼，屌你

係角球旗玩 都無角屌你老母

唉屌你 9.5B 咁又要輸

係咪得我要利雲 震緊

我都要

即場追個大

試下奇蹟10c

補飛啦

真on9

10ccccccccccccc

終於10c

10C !!!!!!!!!!!!!!

Goal

10！

10cc

角大終於goal

10 c

嚇親死

刷啦 dllmch

多謝仙台！

有驚無險 叫左成場

5分鐘 劇本

10c

秋蛇要費倫？

屌你西鑽啲攻勢

完啦屌你老母

補5 針

角球旗又冇角

痴撚線 1c都要叫到仆街

5分鐘 諗圯前幾日利雲特絕殺我個讓和

晉級？

手足10.5？

西鑽頭先有球有機會單刀都唔俾

叫到補時先有

反手gel到完場 夠啦

俾人絕都抵 西鑽咁消極 唔拎保險波

尋晚羅馬同拉素個場先堅

Goal!!!!!!

10c收錢

買左幾十 想中埋

馬會啲中位數真係盡撚到你

e巴回飛 要e巴了

屌你老母蘿蔔頭跑返轉頭

羅馬個場笑死

攻啦屌你老母跑返轉頭

同時間開波俄佬正氣到

俾人絕殺唔好喊

最後一分鐘會有12m

伊巴主場好勁

On9仔

係時候要利雲失分

慘死 要閉關 咁樣禁錯制 7.7

真

仲有幾耐

天意

最後一分鐘換條傻仔出黎實有鬼

有無手足要戴綠帽

Buy wt

要了

半和細波下盤

完啦on9

夠鐘喇屌你老母球證

球證想點仲唔吹完

吹雞未？

利雲本來就護級隊黎

until we score

咩都冇 完場啦dllm

利雲夠作客贏皇

紅鑽casedddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

死唔吹雞

1:0 ft

自己睇路啦 7點兩場主
俄半主

半格gel

好緊張

閪鑽領隊想打柒球證咁款

買左上盤一球到尾 練心

半格餵狗

又話紅鑽要驗腦既

上盤收半

半一上盤不如等即場買

追返d馬$

含撚 做乜鳩呀我

日本球證夠鍾又唔出
最後對家空門 比主隊拎波 先來吹
唔吹100%入硬啦 吊你

2018仲買仙台
驗腦啦

買咗紅鑽，有錢驗腦了

咩原因點解要買仙台

紅鑽easy cashed

冷靜！

一分鐘2-0了

紅 幾c?

無腦lor

伊巴入未

屌 最後成班人嗌緊以為有多粒，點知即刻追完
根本係想做俾仙台，係仙台垃圾入唔到

雲加要利

利雲

真係啱啱好10 開兩個盤都係搏有人輸埋10.5

吹你老母咩球證 紅鑽 有空龍 就吹完場

撚有即場咩呢場

E ba

伊巴真係100%

利雲秒黃

秒

黃

希望係啦

又黎半一上盤 又要死幾多兄弟呢

秒黃咩玩法

買利雲要驗腦

紅鑽30號敗家到

求kai蛇帶領追數

Long time no see

仙台收錢

呢場唔買盤 難玩

咁你買左幾多

我剩係知呢排伊巴隻20號 比人吹到天上有地下無 將來大球星咁款

買咗咩呀

比場易玩黎

E巴回飛

費倫
特雷
馬格

呢度咁多大蛇

本身想買上盤 禁錯左-1

烏雞

老婆都當埋

湯奴個名幾型

Gun

伊巴烏拉爾薩斯索羅

睇左3分鐘先知紅藍衫唔係利雲特

提提大家
自由盃冠軍賽由河床主場移師改係西班牙踢，河床並沒有主場之利

Ez

意假又玩呢D 作客未贏過開平手

我以為佢重講緊紅鑽得半格

荷假半大

費撚 角大

記住兩場2:2的教訓

上呀伊巴

紅鑽派未

1:0

ebar goal!!!!!!!

1-0

伊巴GOAL

10

伊巴輕鬆

Goalllllll

太快了吧

伊巴入波播警報 嘈撚到

kai sir買咗咩？

又咁早入

屌你老母，一打字伊巴就入 入佢老母23456

Goal左照入？

伊巴勁到 收硬錢

假街蛇黎

全世界伊巴

秒goal = 1:0完場

睇住馬會個反cup賠率 由10一路跌

1-1

!;! ==

屌你派膠

屌 秒1-1 痴撚線

快到呢

半大只需

個龍門咩料

Nbaaaa

買都買唔切

乜撚野事

秒半大

以為假分

伊巴搞咩

都講早 太早入

半大只需2分鐘

原來nba

半大比較容易

同求

Ng都未開番盤

後防派膠 屌

伊巴 (主)1 : 0利雲特 (客)

半一上盤

走出嚟把撚

利雲作客半場真係硬淨到

56K

信心既表現

56K？ 1-1左啦傻

派撚哂膠

西班牙甲組聯賽伊巴 (主)1 : 1利雲特 (客)

早知買半大

屌你伊巴生性啦

多多都有得入？

伊巴快d入

伊巴快啦

利雲特反擊好快

伊巴上啦

利雲特一個似樣攻勢都冇都有波入 公平咩

1:1 快到

到伊巴入

有我買左角大 角大凖備一齊死

下球利入波

反擊快

針得

比下面伊巴

戴老母goal

2.5b 3.5b easy

1.5倍

戴綠帽10

智慧sir 條 4穿3 都係 e ba 做頭關

輕鬆半大， 等唔到高水大波

插完水未

上呀

刷角可以？

利客勝有4.5

賽前半一1.9
依家主win 已經1.74

訓左eba

我認真 真係唔講得少
斬撚死馬會

場波邊隊強勢?

1c

要返注廢撚先

1c完場

刷角了

屌撚死馬會

快入啦伊巴屌

場天皇杯幾時先派

allin 696

3c

買唔切戴綠帽

E ba似就入

廢撚全推了

伊巴 今個月最後200都比左你

3c完場

伊巴barcode 式禁屌

2.5b輕鬆

俄假做乜主隊識入波， 半和收皮

太多波，唔想鳩買

伊巴個龍

馬會cashed

伊巴d攻勢好順

4c

刷角

刷c索羅 角大

伊巴踢到巴塞咁

4C 了

屌你E巴個龍

1930 11.5角大

個龍咪再出黎啦 以為紐亞咩

冇10.5入了

利雲特d後衛下下向自己個龍黎頂

個龍咪撚玩鳩球迷啦

個龍係咪痴撚線

跟左 費撚都會刷

日皇杯唔派。。買唔到1930

Eba主場先好買角

瘋狂刷c

悶呀 隊友禁屌到咁

收撚左錢咁
係咁狗衝出禁區

究竟邊個先係真kai

廢輪回飛回到

企返入龍啦 屌佢老母

見領先一粒應該唔刷
點知轉頭比人追和

場埸

起底就知

費倫 加注

伊巴ng派錢派撚到

屌 難分到

1930費倫?

E巴個龍係咁刪波

費撚仲要作客 垃圾黎 輸硬

要角大

驚俾人反擊偷雞

伊巴個龍再係咁就針得
過度活躍？

廢撚回飛
嚇鬼咩

利雲特d埋門質素

5c完場

利雲反攻勁撚到
食左春藥咁

打龍好悶架

烏拉爾快追和

補唔補伊巴ng好

睇完場閪皇盃睇呢場 好撚好睇
個個雙腿好似摩打

1:2了

好似街場猜輸左去守龍咁

1-2 利雲

。。。

1:2

伊巴刷多d

屌你老母呀

個龍廢到 屌你老味

大船沉沒了

我屌你老母

想轟哂落去

爆撚硬C

極速反cup

Gel撚到笑 利雲

半一上盤比狗屌

利雲d反擊勁到

屌你老母臭西 伊巴個龍含撚柒啦

買乜鬼半/一盤

伊巴又想拎完戰神卡再反cup?

伊巴龍門等比隊友打柒

4.65半客頂住

買左10秒E巴ng，針左

E巴點反cup 人地禁撚勁⋯⋯

伊巴3 倍win

伊巴讓半一 笑撚死人咩

伊巴個龍笑撚死我

伊巴主場點贏3:0皇馬

買左利雲特 依加補補主先 穩收錢啦掛

無左達哥 伊巴又變返垃圾

利雲特作客好似都贏皇馬

同路，今場好明顯

2.5b收
3.5 gel

西鑽半主都未派 又要等幾耐 無錢買角

有達哥

10分鐘1球
90分鐘
追7+

3:2ok ?

又個個輸哂

主場贏皇馬 點做到

伊巴反CUP

War 1:2

根本係皇馬廢

屌你伊巴

皇馬廢囉

其實利雲作客都贏皇馬

補飛利雲贏算

紅鑽個場幾時派

隊隊都贏到皇馬

頭蛇

老婆都當埋買伊巴
點算

皇馬公廁隊

連C雅呢？

禁屌唔入

買左大
Cash左

依家皇馬變到好似漫畫入面d戰力單位
伊巴主場贏皇馬 利雲都客場贏過皇馬

大家主場同作客都贏到皇馬
咁應該和波完場

薩斯盤好穩

真 一間冇錢買

77777

E巴反杯是夢嗎

7777777

香港人iq全球第一係點計

信唔信
35分鍾2:2
44分鍾半場前3:2

利雲 作客win 皇馬》 伊巴 主場win 皇馬

so. 利雲》伊巴
買伊巴既 唔該去驗腦 咁簡單既道理都唔識

薩斯入唔入2.5b好

屌你老母 鳥德 咁都領先到

個反cup 禁低水

西鑽hold住錢買唔到角大

盲人足球又唔識守

單邊刷角大 但唔比佢贏？天理何在

伊巴單邊連c連c咁刷

All in左仲未派

信
下半場48' 4:2
75' 5:2
90' 6:2

又反手

利申： 其實我都要驗腦

伊巴70%控球都可以輸緊一粒 我去驗腦先

利2.14 win

100:2

伊巴半場輸多球

荷甲半大

費撚咁多場冇贏過 主場點輸先

7c完場

利雲特d反擊好難守

戴綠帽肯入多粒未

等睇1:3

不了主打少個達哥

屌你老母伊bra 醒神啦

頭蛇，平均數黎既，即係有人低過平均

打少個達哥差禁遠

有你呢句，當堂定曬

EBRA 買咗 9.5s

2:0

伊巴刷c隊 油 繼續刷

荷甲又 nba

3 0

達哥軍師黎

烏德係勁
唔係爆冷

3:0啦56k

底褲都賣埋轟落薩斯度

E巴
鳥支

上啊，對你地有信心

伊巴無咗達哥唔識踢

5場17球

烏豬主場勁到仆街

屌，單頭中果啲補返過關唔中條數

點解會買傻9伊巴都唔買烏德

荷甲3:0 咁正氣

14打第7
阿婆都識買

因為李晨唔係你身邊

呢度大部分都低過平均

快掃角細

2k 2日上左50k
斬能死狗會

利雲特6.5s 穩陣收息

派未啊狗會

Kai蛇有冇出水

eba盤

8C 爽

買角咪好

cccc

今個月賭本都比伊巴呃

秋蛇 買左咩

伊巴對乙組又輸，對甲組又輸

費撚角大已死

係對皇馬贏

12射 1粒？

Eba屌到你入

冇左達哥

del得馬會app

9999

9c

係，除左頭蛇

又買錯邊 eba 廢倫角二選一

Eba贏我，我直播call g

Me

單邊9c

同你差唔多 不過串埋

費倫天拿 9.5B

-6c

影隻g好喇

費倫
特雷
馬格
費倫記錯8點開，無買到

刷角刷傻左

搵定

贏完皇馬之後撚賭仔

買細爆c

單邊角就比佢贏啦

咁快9c

派未呀屌你老母

同路jump

應該唔使call

買左利雲盤手捉應該點補返注

天皇盃真係遲到

罪人奴意甲今晚贏硬？

半場追和重新黎過啦

伊巴d 波硬係咁多劇本

咁刷得比主入啦

認真 半場入主勝

主win

3:2完場扮狗叫

9c 痴線

費倫天拿 第一球

推

認真 唔洗補

費薩斯 費撚有c未

禁屌中

往績最多和

咁似ac個場半9全9 15.5s

伊巴屌你 入得未

後悔無買10.5 11.5

廢撚真係垃圾黎 點會有人買

屌 發惡夢

刷多一個角先啦

琴日就係買左羅馬盤冇補到輸撚死

5分鐘前幻想半7全8

利雲特贏到尾啊 唔好比伊巴反cup

有冇人開個kai蛇對家系列

半場就角大，痴㗎

cup硬架喎

已經10c

呢幾日搵埋果d比eba呃哂了

9.5gel

呢隊垃圾

廢撚

冇用架d人會繼續含

半場收角大

9.5b cashed 見到羅巴gun左 多謝

角大cashed

比人禁屌到

角大就得啦

俄半主
伊巴cup

發覺羅巴每次角大都好準

2-4

綠帽20

上次對艾拉咪又係咁
Cup easy

反cup啦

客隊兩球都-6到
伊巴起碼4:2

7點得伊巴唔正氣

戴綠帽好波

即場加成

屌 睇唔到你出 想死

刷角機都唔正氣

未入到開始刷 見到羅巴都無用

都話利雲打反擊咯
怕死怕都咁女人？

伊巴blacklisted

1秒都唔補 球證食左屎？

刷角就會有人講

西甲不嬲0-1分鐘

點睇16.5/17.5

紅鑽派未呀屌你老母

買廢撚重心仲話要加注果位人兄係咪震緊

16.5

買角細就有排補嫁啦

有感覺 西甲下半冰角

DLLM戴綠帽呃矖我啲錢 依家就正氣

入左3球wor

薩斯索羅fg好似唔錯

廢撚刷角啦

西鑽派未

加油

一齊叫伊巴啦

仙台係輸左架啦，面對啦狗會dllm, 唔派點輸返俾你呀

假波既野係唔洗理撳唔撳屌

太易玩了

無架啦 一係22 33

怕左西甲d妹波節奏唔敢買角

日聯杯你預10點啦

Cashed

派左喇 除左角

一屌就派左

now 個app又死撚左

如果係國米a米就咁追

So sad
過兩場追返佢吧

連登仔永遠覺得我剩係識事後叫人驗腦
我同你講 你咁都走去買烏拉爾
你係抵死嘅 唔洗驗腦啦 驗都無用

馬會快手左

派左啦清

買咗意撚1.5s 係咪要驗腦

好波

廢撚入波未

費倫 等收皮

想人賭，唔好中計

你又勁中？

薩斯費撚刷角未

3

3c 仲有得叫下

有睇上場祖記就知 費撚個場射中就入
薩斯索羅穩了

意假半和

買左廢撚 eba無買 want die now

已經追返啦 拿B

熱刺對阿半場2:1，全場2:5
E巴?

買左11.5

不如買0-0 ，咁低水

我發覺我自己post條飛上黎就一定會炒
自己私下買就贏
但我今日就要打破宿命

薩斯準備入了

同路十卜

有無重心

比個主我贏 起機先ok?

羅富巴勁中 今晚仲有無

費倫上

羅富全今日d馬得
估唔到到賭波都得

頭馬都拉左幾隻
執咁多仲記得波台兄弟

伊巴反cup難道系數4.9

廢撚刷多幾角先完半場啦

屌你老母馬會真係狗黎
伊巴反勝得3.7

利雲gel定

兩場g1

費撚起碼半10先收貨啦

薩斯索羅fg企得咁硬

5了

意假 半和 2.5s

請繼續

冰封角

費撚刷刷刷!

連角 搞到入唔到

利雲好波 禁屌=gg

一齊買主？需要你既運

11c

屌你

德乙3場買左主盤
呢個星期未贏過錢 大家小心

買eba咪好囉屌

60分鐘前2-2仲有價講 如果唔係 利盤手足可以gel定頭

伊巴半10全20？

伊巴cls？ 亂咁刷角

而家gel 落定馬會等收錢

費倫都5角啦

小注17.5 18.5試下

Allin

理性討論 not反手

即場高水客勝

我屌你老母咁都唔入

伊巴假波我睇得太多 真係未驚過

意假頂埋 半和

西甲買17.5細練心了

14.5叫咩

12.5呢

Sick buy Ching,

上盤點補好

伊巴又散步了

得1.62

客其他

定d黎，岩禁手快禁撚錯16.5

又或者入番相對金額 當冇輸過

柏林要角大定要上盤

直買客勝，仲有1.8

西甲意甲一齊入雪櫃啦

繼續刷 伊巴
小注左16.5B 17.5B

好似10.5 11.5

12

己經入左

刷角呀屌

伊巴ng

半11全13

淨係中過一次龍

刷多陣先入波
or刷到完場都得

係嘅話捉你老母出黎屌

支持 但係半10

入未呀

18射 中1 打得飛機多

戰神卡準備

伊巴快cup!!!!!!

廢撚又停角

屌伊巴班人係咪盲

刷角啦屌 唔刷點入

2:2!

準備cup

22

22:2

刷多3個先

基爾獸第幾口

Cup佢

散步先入 2 2

Cup呀 刷呀 上呀 屌！

伊巴入佢老母

反cup

又可以追利雲ng了

GChi！ 繼續刷！

Cup佢老尾

E巴反cup幾多倍

和左會唔會唔刷...

真係60分鐘前2-2 仲有價講

第四球中 Cup佢

痴線 屌到咁 最後都係要靠鳩頂

有冇巴入左半客 費撚 針

搞咁多野咪又係伊巴贏

角又唔刷

上盤奇蹟有望

伊巴快刷角

伊巴入多粒先

廢撚6c

-5c

2次射正2入球

伊巴快d3:2

唔睇以為cup左 2:2炸 假希望

Gun了

3：2
4：2集氣區

12m!

伊巴12M

Eibar 12m

12碼

12m

主 12 m

Ebar 12m

反手

20射得2粒
真係盲人足球隊黎

伊巴易到